［Thank You Kobe］2017-2018 NBA賽季討論區（80）

2017-2018球季明星賽
投票方式粉絲投票50%、球員投票25%、媒體投票25%，東西部投票數最高的球員當選隊長，不同於以往的是，隊長能從全明星球員中挑選隊友，「隊友無東西部的限制。」-
官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

証明左球皇細細個已經1對9,三夾以內都是空檔

做一日湖區

要迷球王了

ai

Ai

球皇都係靚仔嚟

Yes

好好地 Magic 無啦啦最尾加句 SJW comment

都要出下show嘅
冇錢呀

大家準備好波衫未

半場掛？

得你有，SORRY

多數都半場架啦

係 唔係完場俾人大炒太樣衰

tmac無嚟？

Luke 又話湖人唔睇

咪係完場掛啲人走晒點算

WE NEED YOU BACK KOBE

Jordan都喺到

想俾鳩比捉住黎屌咩

Kobe 都要喊啦

其實因為成就帶嚟嘅自信所以望落型啫
Jordan都俾BIRD笑佢似水喉佬

潮人今日贏埋就完美

諗下好

KD??

佢有自信就...

唔係嘛，黑鬼嚟講 Jordan 好靚仔

kobe 真係黑人入面算靚仔同型

球皇想喊

咁kobe好好多

成隊勇企係到

你睇下 magic 成隻猩猩樣

kobe 真係幾識講野

Brewer

背稿高手，佢同SHAQ玩FREESTYLE都係成埋稿扮即興

好撚多星係到

KD

佢老婆個樣未整仲過而家，唔知對奶真定假.....

大女

咪𨶙影kd ok? Cam man我dllm

近shot KD做乜

現役第一人唔影得？

Mamba Out!

球皇老婆件衫

想咸

好高

究竟做佢d女有幾幸福...

影隻手同腳ok
樣就真係咪close up la大佬

就跌

好大波

大佬

Kerr：我單挑10-5贏過Kobe

舊ig影嚟做咩

頭先thank 老婆時影佢倒奶

kd 話第時都要掛兩件

下半場爭氣啲啦

輸五分當贏啦

挑戰第三件

Kd攬kobe笑都唔笑

之前佢個女話現場睇左佢阿爸last game先親身知佢阿爸打波勁

球皇細女真係好得意

熱火23咁掛，唔差在掛埋35

戰神都黎左

AI件衫

我朋友輸6分真係贏

屌原來個肥阿叔係ai

好似話佢個女打波聽教練話都唔聽老豆話

咁樣話哦神

Kobe 無視 Baylor

jordon唔黎咁唔俾面

屠你呀夫都黎左

唔好走得唔得

佢唔係個心有事咩?

冇pau

渣巴好似好fit咁

Kobe

果個好多鬚果個係turiaf?

大婆係到
二奶唔黎得

人地要打波呀

啱啱先打完潛艇

今朝先打完 趕唔切黎

又做瑜珈又打截拳緊fit

戴帽果個

馬刺私人出飛機都趕唔到啦

屌 件衫個領跌左啊！！！

岩岩仲打緊波

BALL仔球王世界擁抱

想問仲要搞幾耐, 想睇波

唔係Mbenga黎架咩

兩個都有

有冇清都一齊掛

唔想上吊

Thanks

@G

咪比佢搞多陣囉

以後..想搞.....都..搞...

咪係，舊年攪咗成年仲未厭

終於開波

笑撚死

burn it

J死了

Cup

不過老實見佢最後果場 60 GAME真係睇到有眼濕濕既感覺, 唔係佢FANS
覺得自己好老

屌牙波

牙波怒射

湊夠8正評

同埋24負評啦

又燈

咁又係幾感人嘅，多謝佢老婆曬對奶

即刻變左11/2

KUZMA D 勾手好勁 好少見D人練而加.

Kuz真係幾撚勁

牙波剷到入去仲諗住傳

曼巴繼承人

剛剛想講又比人捉到路

燈力嚟講現役第一人係咪豬囂清
第二應該係我最後的表

正評爆發力好比球王

表現

表演

演

球王係咪返左屋企了

係咁播好似宗教洗腦咁

最後的致敬
就60正皮啦60 pts last gm

DONT FF

有60正皮我幫老鼠含撚啦屌

叫埋啲我勇迷應該夠數

岩岩勇士班球員真係坐晒係到睇?

叫禾做乜

企

企係度

大家識做啦

搵定老鼠啦係

講兩句都t

牙杜又t

咖哩唔上場就係為咗攞Davidson ISP瘋狂正評

25又扮tough
食t都要扮

黑人來講
高比都幾靚仔

睇順眼左啫

對勇士來搞掛波衫我覺得對勇士都有意義, 當年大傷果場就係對勇斷佐唔記得D乜仲要射埋兩罰來入PO. 而加勇變佐咁強既隊, 好似某種野傳遞佐過去咁.

有球皇buff潮今日唔贏講唔過去

剪左點賣

ig

...

屌你老母早知禾留負皮
正皮左

bell

連bk3次

連被扑三次

單膝跪

傷兩件

ingram 1場比人block 幾多次

兇手FINAL 9中0喎

IG柒夠未

新kd

Bell都幾撚狗
撻撚到咁仲啤撚住ig
雖然ig係柒

Ig出黎搞笑

勇士變成宇宙湧關你球皇撚事咩

柒夠 要傷出了

又blk

on9

感性D OK?
利申唔係狗鼻飯

係有d夾硬嘅

咁先好睇

勇士變宇宙湧系吾皇賜dick 關你球皇撚事咩

ig 個咀唇好咸濕，啲鬚圍住兩塊濕潤嘅粉紅色口唇

已30正皮
牙ben要幫老鼠含了

狗鼻種球味好好J 無得睇之後先發覺
利申: 湧撚

勇變宇宙隊係KD一手造成的

3同6都唔識分

走數又要話你知咩

IG黯然退場

都話湖勇一家親gala

原諒佢啦 失明生

叫佢準備定呀

Ingram out

條撚準備

FB>IG
First ball

勇士真放水?

都是賤種

比kerr屌之後換走埋

Kd klay連炒16球都仲和緊

kd致敬mode

梨太睇少依到既mon po ching

湖湧一家親

屌

隔離潮區有人問jeanie乜水

淫klay都跟風

俾人連扑三次之後傷出真係好柒

就算600正皮我都唔會找數架啦

湖區班馬26正評有冇得諗

點都要比D面既. 一年都係對幾次, PO又唔洗對

佢地入嚟會負皮多過正皮

一日爆呢個POST有冇得諗

81

3/17

KD今場幾有佢個EX風範, 暫時 17投3中

BALL助功

佢個ex今日5成幾

睇正皮都略知一二

我諗住睇8同24咋，點知湖湧突然爆發

禾開咁耐nba po都未試過貢多正皮

試下個po寫無人識你牙Kobe
負皮可以突破100

多謝me啦

波做咩STEPBACK, 人地都唔會守你架啦

有球皇加持

PO霸搶TOPIC

下個PO將個THANK 轉FUCK會點?

我成日比正皮架

IG對眼咁死嘅

kuzma同looney每次fake都有人起

屌我幫你上到40架喎

球皇對小馬子既單打技巧幾滿意

冇生過

對波洗唔洗咁大呀

Kuzma入波Kobe個樣

未來是你的

ig 真係好樣衰

球皇接班人

屌你人身攻擊到.

我差D笑到噴水落個MOON

要低pick先接到班

五成杜上唔上得返五成

多謝你犧牲自己

不嬲都5成. 5成留隊, 5成轉隊

最高嗰個POST好似係正負=下季76人戰績

痴線，你好似啲肥婆唔畀人話肥要告人歧視一樣

幾時

打鐵能力有待改進

ig個失智樣

狗鼻

件白面賓仔好過佢多多聲

Kuzma3

82 83

81

nbapost最高正皮個次係kd降薪續約個次
你搵返

吾可以咁比架喎
牙ben係賣樣 艾豬吾系

艾豬賣萌

今場賣笑

唔係賣BLK?

Kuzma 今場 pump fake 左幾多次

53了

wa kuz

小馬子

KUZ真係勁到癲

牙牛key 波係咩玩法

#412
我UP嘅

最高係呢個post喎

組織大前鋒

Iggy

屌負皮有6X個喎

湖人學識防back door cut 未

學緊廢鳩

56了

59了

好鋤得

59

61 條撚準備

60了 夠100我幫樓豬含都得

62

停不了

垃圾

63

湖勇手足合壁 真係無得輸

果然

痴撚線成班好似睇人破career high咁

無可否認潮湧最多fans

屌你忘恩負義狗

Booker輸了

唔要你含牙

唔講真係以為係

樓豬career high 正皮

71

屌唔上100了 上81
有能力就上81致敬球皇

挑戰81

72 6

73 9

下個po 幫你破埋負皮

啱啱好81話你勁 肯定有人會特登超過

可想而知呢到平日幾多人mon po

屌牙

x2

快啲多謝我 我幫你召集曬班monpost9

力羊高招喎

估唔到有咁多人

等睇成班搶81結果直上100

屌掛住睇呢度冇睇波

唔解釋
XX XXX仲話唔係

平時負皮臭G個班死湖9

有名你叫單打王

傳嗰下

唉豬咁勁嘅

打到打到

肯撚定 可以停係81我乜都得

手

希望大家以po為證 以正視聽

大聲D 呢度係咩區

真

沒戲唱了

完場前就好81啦

我到底睇緊d咩撚野

沾

你指場波定指呢度？

黑哨

沾湧潮雜交

呢球travel?

球證黑雞潮

波仔靚扑

場波

on9 點會睇唔到撞框

球証逼害湖人

賤種黑哨勇

仲有6MIN

猢前世得罪咗球證

黑到爆個球

呢幾球都唔知做乜撚野

屌KD學到舊ig

潮得返一個暫停 一陣比人打個5:0run就收皮了

佢地唔敢亂正皮

成場都唔知做緊咩

我留佐個正皮一見82就加佐佢

我未投

最後三分鐘會有返2個 好似係

仲有成5秒又射乜撚

商業鉅子咁都JUMP贏，認真了

潮要贏

衰過打學界

你唔講 我睇左咁多年nba都唔知

為老大為樽鹽

湧就要輸

今年新制

正皮77 負皮7 三條7 想暗示咩

舊IG向鐵王致敬

見到契仔上場湖人一定好開心

為埋我張飛

庫茲馬本賽季單場20分的場次已經達到10場，超越了本-西蒙斯的9場，獨佔今年新秀20分場次排行榜的第二位，排在第一位的是爵士新秀多諾萬-米切爾的13場。

Ingram

舊ig 廢到

原有的暫停系統，是分為「Full timeout」以及「20-second timeout」，分別為90秒及60秒的暫停，現時將統一為75秒暫停。另外，在比賽最後的兩分鐘，從前每隊容許叫三次暫停，新例下將僅能叫兩次暫停。另外，兩隊最多能帶住四次暫停機會進入第四節。

辣殺Ben

燈到即刻入三分

新KD屌打舊唉豬

今日射clutch 叻豬架啦

屌乜9呀

kcp

D哨唔幫猢既喂

個個都想追住KD黎DUNK

咪撚攪串個party

佢地夜媽媽望住IG對死魚眼唔會有心理陰影咩

屌你球證
兩球無左4分

西kobe面

三分戰勝哨子

明晒 thank you

入返啲罰球咪贏左

狗鼻老婆正到

重睇緊

笑4人咩

KCP依球乜7黎嫁

舊IG

舊IG唔睇鐘又無人提
是咪真係致敬

笑4

那來的自信

鬥打鐵

潮打乜撚呀

冇啦

鐵鐵鐵

舊唉豬

kcp 3

tied game

雖然佢樣衰

ball啲follow through 做好啲入左啦啲三分

唉豬

淫klay今年做咩跌晒watt

KOBE 真係好撚型

新kd要上腦了

屌你kcp

今場姐

完場ot

又OT

airball致敬

又ot

ot

個框都就爛

場

差1個正皮

唔CALL?

OT鐵數又可以上升

kobe走喇 冇眼剃

狗鼻老婆對波

睇

81

學埋西書d膠野平分都要pull up3

82了

邊個82

球皇走先無眼睇呢班辣殺

都話架啦

禾要3ot

On9 kcp

笑死人咩 咁都pullup3 仲要air

英雄主義

大龜今日選擇左剷籃架

明明兩分都然，搏foul都得啦

我見到kobe生仔

岩岩邊班話上唔到60
同禾道歉未

佢個大女對腳都好淫

KCP 呢球 ok wor

希望下個post有返8x個負評平衡返

U搞串個party

KOBE
心諗唔撚睇啦屌

球王係咪走左

kcp 上腦

kobe走人?

禾負皮左 吾關禾是

6-23
6-25

啲女聽日返學

Thank you Kobe

禾蛹明叔見潮人明叔走左開始大開殺戒

喂屌
平時自問清高屌依度占區個2件出黎講2句啦

漁佬
Green mamba

到底噏咗啲咩呢

望住kobe老婆對波

Ball>Harden

Ball for three

Clutch Ball

Ball

牙波

Randle

lonzo係要自己舞兩嘢啲三分先準

炸佢老母臭閪

off foul?

clutch ball！

牙Ball上力

牙波接管比賽

牙杜還擊

舊ig

ball

HBK：Ball 關鍵時刻接管比賽

中晒波都吹

kd 9打都就三雙

#曼波精神
#這群年輕人真有力

屌 又要力戰而敗

仲有2分鐘

一隊球隊入面有KD係到根本好難輸

球王走左牙杜就上力

KD呢招好殺食.

名縮

Kuzma

除非對面有新KD

俾面都要俾下

架仔

IG好似愈打愈好喎

k湯做乜鳩

ball!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

牙波刀系

Lonzooooooooo

波

BALL仔接管了比賽

Kuzma Ingram Ball
三巨頭

邊個笑阿波唔識攻

好想幫牙波含

潮人果然係湧士殺手

淫klay今場

KD 打成咁真係........

好彩me 一直迷波

Next topic
潮人奮力為老大一戰

牙波:之前十次既傳波係為呢上籃以做

賭神式進攻

波仔第2樣值錢就係係無人覺得佢會起手既時候就偷分

湧刀系

HBK

新MAGIC
新KOBE
新JAMES WORTHY

潮成隊濕疹

就黎三點都未完場

睇住黎，KD 條撚樣又黎料嫁啦

嘩 新kd

近500球都BRICK，就係為咗今場

含撚啦Ben Simmons

自己帶隊贏得一場對無撞牆既閪波巫

屌你老母trade走佢換star 迎接foj啦

當地時間幾點

黑子

腳

1點幾am 慢香港13個鐘

10點幾到應該

LA 10點

痴線

新kd 仲慢慢著

打左勁耐

Sor

星期六又打勇

系 牙ben真係要幫你含

LA 10點半牙

打箭又打湧

foj + mb

要改名了 等另外兩位去

咪撚2nd ot

禾撚住改MB 唔好同禾爭ok?

吊，kd真係賤種黎

牛

波VS 25

mvp

25攞晒彩

GG

俾大胃西扑

阿波

west

ball接管比賽

diu

牙波俾人blk

牙Ball 慘慘豬

球差少少

Clutch

左邊上冇事

比espn 個app 劇透
屌你老母

大胃西

thank you kd

Ball 敢自己去

牙波應該鋤樽果下

食屎狗攪串個球皇個party

mamba走得快

如果係Simmons佢會唔會剷

個timeout 用左黎綁鞋帶

今場之後hbk會點樣花式打飛機？

湖撚啲罰球真係

不嬲架啦 當年唔比波bg刷埋2分破紀錄

會傳

咁俾面等球皇走左先開始發力

憑你潮都想贏我湧?
笑撚死人咩
讓你咁耐而家先殺你我湧都算比面啦

9成9分波

湖湧分家，準備公審25

曼巴掛球衣已經夠出10個POST啦

戰犯 ig confirmed

球王一早就知所以走先
仲有要不是KD打鐵球王要睇住豬波走啦

Ig甩鞋搞到無time out用

@樓豬 我幫你正皮上career high點睇

牙波近幾場 3分好似仲準過罰球

有無睇錯？
KD OT 四球全中，12 分

今日咪剷左囉
炒左咁解

炒撚左13個,on9

牙波賓閪化左

都係幫kuzma打下J咁囉

同上次手感仔OT一樣

死神
之前唔中係令湖放心
到ot先殺你

多謝

KD有幾意外

常規時間打鐵致敬球王
OT球王走左就上力

第四節已經開始講KD clutch time 一定take over 比賽，佢既存在根本太屈機

湖勇今日暫時要分家了

打鐵致敬

湧成班都係手感仔

KD 係冇所謂手感呢一回事，只有佢想唔想拎分

會唔會誇左啲呀

禾杜既對手只有自己

咁佢3:1輸俾勇一定係特登唔拎分想過對面隊

依個真

但有體力問題
可惜既係係湧冇呢個問題

Mr unreliable

諗起決賽要輸多次比james，所以鋪定路

呢個真，3:1既時候如果有體力既係佢唔係wb，嬴硬勇士

ching心水清

冇體力都要殺龜
3:1有一場係大龜單騎贏波嫁

多餘
佢有阿🐢冇一樣係死
唔係雙少齊發力點會有3:1

2個一齊自爆。牙不過殺龜個陣就賴哂若牙龜度幫KD洗底

明明係隻🐢g6 臨尾自己to 4次收皮

所以KD10-33冇責任

又反我杜 你落地獄啦

唔係冇責任
不過隻🐢個陣to 少1，2次應該已經贏左
好明顯係直接罪人
但從來冇人吊過隻🐢

笑撚左，冇人屌龜
你就真係選擇性失明

259入多一兩球唔係？

咁講kd入多兩三球咪一樣已經贏左啦

牙杜今日向鐵王致敬即刻又多左幾個fans過底

幫名叔洗底唔該高明少少囉

一直都G持禾杜又唔通話你知咩

禾杜而家係舒適區打緊波

心諗，完西決個陣一面倒屌龜係我記錯定點
勇上年拎冠，雷霆出局個2次我又係記錯？
冇人屌

攪串個party仲過檔班潮狗冇人性架

係鬼
The hardest road ar ching

明明雙少俾人一齊開炮
變撚左冇人屌🐢

我敢講現役黎講
比人屌最多係佢

岩牙 所以禾杜個冠同fmvp堪稱史上含金量最高 同猩猩組隊刷個3冠比完全係next level
1>3 confirmed

輸就企定
🐢依兩年俾人屌得少咩

第1失誤同得分係2回事
正如d人絕殺失敗你唔會吊佢 （除非亂9咁來
如果你有睇臨尾個1，2分鐘
請問個陣kd掂過幾多次波?
個波比隻🐢搶晒

鬥屌得多
算唔算新topic

一單還一單
你依加話冇人屌龜喎屌你老味

笑撚死人咩

u勇狗b咀

我是來看戲的

你老味kd關鍵時候控甩同鳩射咪一樣有 殺龜殺到含番kd轉頭

睇戲講野抵比人屌
下次唔好啦下

可能係扮其他fans
都唔係第一個了

個個都屌牙杜 邊個仲敢改牙杜個名牙

Game5，7唔撚講
一定要贏game6先得？
連輸三場大家冇責任？

叫啲角度名囉

有牙 禾屋企隻狗就叫kd

宜家責任唔係禾杜到ok?

前年點會冇人屌龜都ON撚9
明明就兩個一齊屌
反而係禾杜有D講係體諒佢話波皮都冇得掂仲要做埋防守太攰咁
屌龜分分鐘仲甘過屌KD

唔洗分分鐘
係一定甘過

冇話佢冇責任咼
不過係覺得d 雷fans 視而不見似乎對隻🐢太好覺得有d問題
而家d人就算吊隻🐢都係吊佢今年
我知實有人話有人一直吊緊佢
不過大家可以睇下美國d主流媒體
有幾多人公開吊過隻🐢
普遍d人竟然係吊pg melo

要分時間
禾杜去湧之後就未必係

我屌你咩講前年你講咩PGMELO啊
搶七柒左之後冇屌🐢你咪撚玩啦

Lonzo

火箭

係
但之後雷打playoff每豬一場，同牙杜然之後
有2個人比人公開處刑

搬龍門搬到

唔係淨係前年
雙少年代
幾乎鑊鑊都係我龜做戰犯多年
夠膽死話以前冇人屌龜
定係你KD走左先睇雷啊

禾杜走左就唔係睇雷啦

出面又有okc三子post
又可以睇吹奏wb

樓上d巴打一句唔埋就吊人老母
剩係非黑即白
想正常咁討論下交流下就比人問候老母
會員質素

應唔到就唔quote
然後舉手搵老師

what's wrong?

uright

你唔知就係到大放厥詞咁鳩UP都真係好難唔屌你老母
你D知識水平質素就真係令到正常討論好難進行喇

你地而家先咁講
不如睇番近排d post 講親3-1個個都係吊kd
人唔笑 😴

笑撚左
上高登連登投訴人講粗口
柒到喊

嘈乜姐 兩個都係辣殺

近排發生左咩事啊
KD又轉隊又口臭啊
你又駛唔駛揾下轉隊前D POST同以前雙少年代DPOST啊

喂，霑叔直頭真人都粗口橫飛架
佢係咪低端人口

比人圍屌

講2句啦喂
咁低戰鬥力嘅

不看僧面看佛面

大家當比個面我唔好再嘈了

禾杜未拎mvp仲係乖乖仔
而家串過馬撚

負皮，不解釋

死撚開 去病床同parker玩69啦

大戰下幾好呀

轉左會把口未收過

是日柒頭精選
我最後的表演
Duncan1Tim

佢依家場場都好似特登拎個t咁

自己攞黎柒
同吾皇同手感學下野啦

我皇算係咁
冇讀過大學

Curry PR就真心好好

型牙吹牙

杜蘭特打趣Kobe球衣退役儀式：我也要換號碼

換25號

我杜冠又有 fmvp又有 mvp都有 點解串唔起

你又啱喎
現役有既得吾皇司機
係可以串既

吊，咁快笠水架

司機死廢老就算吧啦
吾皇尼d辣殺禾杜一早已經超越左

表演兄發生咩事

梨地貢多個圍毆佢一個

難得今日有心情開戰

今日差仔又比人撚到 碌下碌下

湖有段時間
ball hart kcp Ingram 牛
kuzma咁hot都唔出
其實係咪無當過佢係核心料 ？

係

咁又係
講25已經前無古人啦

核心從來只有ball 艾豬

上google求其search都搵到幾篇同時殺雙少既文 事旦po兩篇上黎啦唉
[url] /nba/story/golden-state-warriors-oklahoma-city-thunder-game-7-kevin-durant-russell-westbrook-choked-053016[/url]

唔知fox sport usa today算不算主流媒體呢

放走kuzma 啦垃圾湖

少帥定笑帥?

屌d link咁撚樣既

屌，人地轉戰左出面啦

If you can't beat them, join them!
杜蘭特創先河

先咩河啊

近年玩先個件叫IGGY

90年代有巴克利 但失敗 勁僧火箭

果時 Kuzma 已經連出左十五分鐘，唔使休息？
比佢坐低休息四分鐘即刻比佢出返
Kuzma 手風順果時成隊圍住佢打，任佢出手，防守端有漏洞都無換走佢
醒未

錯過左睇笠水狗

另一個post上返水
仲威到識用 idiom

公牛算唔算發現左一個史上最快既重建方法

俾樓豬收左佢皮了

樓豬有殺傷力咖咩

食個下午茶就無得參與了

樓豬專殺杜

=.=‘’

依家殺龜殺杜
幾時殺登？

眼神防守時代已殺

季後賽勇火戰，一輸我勇就出手
上年可愛一樣比人屠殺

以前真係殺龜多過殺25
就算3-1果陣唔少人話25打得差,都唔會話佢無腦毒瘤
而家搞到神憎鬼厭就幫龜加哂分,變左大部分係佢責任
但龜而家3巨搞到咁柒又令人回想返佢係無腦既
呢兩兄弟都係搞笑架喇

個時一個笑上腦，一個笑第四節手軟
即刻離開舒適圈證明自己有第四節，仲有ot死神mode

Ben Simmons 死垃圾我屌你老母。真巨頭Saric

四面受敵 八面威風

正是我

你=四處出醜 八方樹敵

你是坤狗 ？

佢係咪坤狗我唔知啦，但一定係占狗+戇狗

有無人吹奏下火箭？

HBK係咪打J打到暈左
仲唔出post J 熱血加時既喂

i say stephen curry
u say klay thompson

In a hindsight
禾吾改名系巧d

Saric係無咩球權下，30分鐘仲有12+7+2

真心好撚正

3分再準d就好

禾龜係上年先無比人屌得咁勁姐,上年得佢一個
之前佢一上腦KD連波皮都掂唔到
猶其佢浪射三分呢下先嬲
今年玩到三巨頭佢做埋大佬,一上腦好難唔屌佢

坤狗原來信教

無垃圾隊

吊
您手足都抽
巧能夠

哈登 16/17助攻王喎
西書就成日都假助攻
切到入去dum翻出黎

自己出黎對號入座左佢

上年西書有光環
殺龜 = 幫25杜洗底

坤狗好似拜狐先

個陣fit哂條件個個係牙fat

講牙fat又點會諗到結他呀 我連佢識玩結他都唔知

有得屌硬屎
都唔知係咪俾人落降頭

牙fat係音樂方面彈起wo

唱歌同惠康廣告囉
真心唔知佢結他都勁

一search，勁多結他相
連cd cover都係拎住枝結他

唔睇topic以為係娛樂台

U同最後表演=TVB打手

我=JAV打手

Popjav

係咪我形容下條片你都會搵到個code出黎

個po做乜撚野

咁多相似內容，邊會搵到指定一套

有咩在線av網又清又順又多片?

avgle廣告好煩

以為你係達人 近排有一套好想搵返黎J但搵唔到

pron.tv search code

let's try

快啲啦差幾個咋

又唔會找數嘅反正

我仲未vote
今晚著球王波3訓先

依家唔係avgle咩 仲jav
死廢老

小心4點起左身

Jav =Japanese Adult Video

我淨係記得又係個d溫泉旅館個類 一堆大波人妻其中一個係水野朝陽
第一個好似係走廊到扑野
淨係記得咁多

未驚過，射波咪得

杜蘭特幾時超越狗鼻

..ok

今日超左

都唔入

得，咁一定搵到
收工搵
水野朝陽，多人，溫泉
fit依三個keyword 嘅片好少

識睇一定睇朝桐光

我以為我入錯po

入就唔係球王啦

你真係入錯咗其實 出返去啦好嗎

小圈子可此

明g lin登咁多未夠18碎嘅小朋友上
成班垃圾係度傾淫野

小妹覺得受侵犯

發夢可能得

J 我皇 76人 字母 已經夠玩

字母依到其實都幾少人J
其實係咩問題呢

你嘅問題

今日潮人有球皇加氣同宇宙湧鬥到最後

=.=

季初好多人吹奏

d人話今日kd瘋狂致敬
首先係打鐵方面啦

其次就係第4節完 kobe走個陣
kd數據係24+8+10
全部都係鐵王波衫no
美國隊十號

估唔到kd刷數據方面都幾有創意

開頭威完一輪之後冇乜特別 球隊戰績又唔係真係咁威

per仲過緊30 好癲下

吹奏都係一句起兩句止
真係會去討論既好似真係冇咩

同隊有j parker都幾難會迷字母😂

去左打g league啦 收左皮

身體質素撒亞人級別

火箭打唔打得嬴無Curry既宇宙勇

近排黎講，64波
火6勇4

火個勢太強

如果有curry呢？

冇左curry係到 波叔d信心應該會好d

拎下態

你都係想睇gif姐

覺得龜龜淨係可以打雙星球隊

癗今日個數據真係笑撚死人

龜龜做keeper冇得輸
守埋隊友

如果我🐢踢波，會係點？

牙朗個type

假設雷唔放棄圍繞wb建隊，而wb亦唔改變打法，雷仲可以點操作呢？

Adams+多隻肉盾底
一隻3d
幾隻射手

禮炮團

12月19日，雄鹿官方宣佈將Jabari Parker下放到發展聯盟，這意味著他的康復情況向前邁進了一大部分，復出在即。

想辦法換klay covington morris aminu snell ingles返嚟

WB迷=占狗迷
浮係識賴

單單打打 有本事過隔離開火

不了
我反西書

btw我見依度平時班西豬迷都屠埋牙龜一份

出面有啲打稻草人

見到佢我就諗起卡卡

迷🐢班友真係好撚on9

根本wb就抵殺
迷還迷，今季表現都仲護主個d應該同主人一樣忽上腦

咩球隊球員fan屎都有低端人口架啦

U Jim dog
All Jim dog = 低端人口

講到你唔係咁=.=

個post好搞笑
迷西書

我有Kobe波衫冇LeBron波衫

係度打稻草人
曲到圓嘅又當真心咁打

禾咁蠢都睇duck出

連撚得你 大大力打左先

ching ho ball

咁其實你都係低端人口之一

rion好撚正，彈下彈下好撚爽

睇到芬妹真係笑左出聲

好心你地就咪教精啲識ball帝啦=.=

ok

個樣

好西惡

kd真心慘
永撐kd

太大，冇興趣

Kd忍辱負重，明知一段感情行唔通
寧願做受靶嗰個，保護前度聲譽
永撐kd

屌，清平時食開乜野，會嫌大

乳不大何以聚人心?

死沾狗假膠
我真心撐kd

#metoo

d reply都真係幾好笑
eg Melo pg一定走，因為面和心不和

明顯冇睇開波

想問下點解今日melo 咁少起手

自己失準怪邊個

pg就話走姐
melo點解要走 下年fatfat喎

u ask條友囉

Who 係咪唔知有得opt in

有跟開點會唔知
分明係平時冇跟，睇下fb聽下人講當睇左
但又要學人討論埋一份個啲啦

想知銅鑼灣哈登又係真心膠定點

其實癗只有諗點打得出1+1+1=3一個方法
pg一定冇人食咁濟 半年後走就乜都冇
melo基本上都唔會走 opt in仲好
cap又鎖死曬 又唔係咩爭冠隊 又打唔出成績 巨頭又要迫住圍繞wb打 下季又幾惡搞下
不過冇諗過三巨會廢成咁

係on9

扮下有睇開波咁囉
禾刀系一年波齡咋

1+1+1=3算好好好啦
當年熱火三巨都打唔出=3

老實講，雷霆打到咁垃圾，MeloPG都有大責任

冇理由射波差成咁

當然西書上腦球霸係死因之一架啦

我唔睇波 見佢身得六球
佢係咪轉左配合西書

三廢係咁上下唔好要求咁多
你睇下melo all star果件衫都已經知佢有幾廢

no
單純係冇波到

咁潮人F4呢

都係個句啦
平時成日講pg冇攻都有守
事實就成日正負值最撚低
講到pg好撚慘咁真係唔公道

暫時黎睇 jimmy 有無機會入到all star?
季前覺得機會係零
但最近個人表現黎講算幾好
至少睇落好過肥仔+PG 先

廢就廢啦 咁多籍口 又唔走位又要瘋狂jap step
今日我明明係龜carry d人都仲要殺

木狼=jb既球隊

理性咁講
打到入final，馬龍手套一個傷一個冇作用。
雷冇資格同人比

Kevin Durant began the night shooting 5 of 23, hit 5 of his next 6 shots, scored 12 points in overtime, and hit a game-winning hesi pullup jimbo. If that isn't the most Kobe shit ever on Kobe's jersey retirement night idk what is.

mamba mentality

人地講緊howard果隊f4

Funson?

咁你首先要諗埋佢都唔想黎

Wiggins = Gay
Towns = Monroe

U攔返醫院

Jb近期好撚勁
Clutch time 交足功課

其實點解射波會差成咁
正常都唔會退化到咁呀

節奏問題
三個都唔係最熟既節奏

opps
個隊都柒架
黑哨到咁先爭8
不過考慮到雷3個都仲係prime(Melo三弟交18分，都算仲係)

雷有機柒啲

出左院好耐啦

Dennis Smith Jr. 咁耐都未出返?

Melo話射唔慣空位

收皮啦=.=

佢果套打法過撚哂時啦
同埋佢完全冇哂鏟籃
走位又懶
做唔到定點又甩唔開人

我覺得真係coach同wb問題多

Kris Dunn 咁勁搞亂哂,會唔會最後trade佢,唔係trade打架孖寶

trade晒打架兄弟

火箭隊名宿McGrady在今天接受記者採訪時候就雷霆隊現在掙扎的現狀發表了自己的看法：「主要是Billy Donovan的錯，他得為這些球員制定體系或者是有效的戰術，你看看迪安東尼，他是怎麼用保羅和哈登的，你就知道了雷霆輸球全是誰的錯了，Donovan找不到適合球員的體系。」

我覺得季後賽你班能樣會被bin c

T mac講好似冇咩說服力

當你冇波到手, 球場上來回折反跑步, 你點會有手感
結果冇手感, 數據唔好睇, 你咪可以話係melo pg 錯

但其實係人都知, 難夾果位係wb

有冇人覺得pg係專登hea打 驚好成績出年無藉口走

Dunn真心勁，防守加體能已經好夠用

練下3分就仲好

Wb係垃圾
但Melo邊忽來回跑呀，俾足出手佢啦
睇一場當睇左？

娜妹係唔係度
TRY MDB678

有無人睇av淨係睇幾個女優有親切感?

希崎，美竹，rion，n年前既遙希，早幾年既希美，n手前既麻美

你睇av喎 過人世咩而家

做人要有原則

公牛會唔會突然玩後上
好似上年熱火咁

下年大把錢,但諗唔到邊個星級球員有興趣想去公牛

利申:公牛Fans 想Tank

我勇上水了

講呢D都要資格?
咁呢個PO執得架喇wo
邊個有資格去評NBA球員

你跑唔跑得快過隻馬呀

Rion

人地講緊說服力扭曲到變左連講都無資格講

希志
Rio

唔中意大波

本身瀧澤蘿拉都ok

但我女朋友家姐同佢好撚似樣就唔敢J了

傾計無圖
咁你女朋友似邊個？

🤷🏻‍♂️

今日個po發生咩事？ 成個阿狗post咁既

101個正皮了 有人要幫樓主含了

我以為入咗成人台

杜老母

有時間望下隔離戰場
完全係唔撚用腦討論

風向開始幫KD洗底

答你唔到
我都唔知

似猩猩

好啦喎

你兩個留言夾埋姐係話杜老母似猩猩姐
呢個頭我一定要幫表演兄出

多謝老CUM

BTW我同意佢講依加睇死雷都真係太早

po又係兩個世界嘅 始終打明星波

Me2
2月睇下有無需要全力殺🐢

所以出面個POST班傻仔真係得淡笑

期待殺龜

老實講我都唔鍾意牙龜
但起碼唔會屈反、殺到失去理智先

夫G喺隔離po吹奏依到

笑屎
依度成班小圈紙

我不願有一人公海沉淪

願天下再無識波帝

收皮啦=.=
你岩岩同完杜老母扑野，聖人MODE?

系

Btw，鐘意🐢既人既原因，正正係覺得🐢唔討好既理由

kobe retire 左聯盟終於有球星可以大範圍吸傷

=.=
你當我皇流?

禾皇冇哂吸hater 能力了，連我盲反左佢幾年都開始respect

OFFSEASON，季初，上年FINALS後
=.=

你試下吾皇再亞軍或者東冠都冇個陣睇下
不過全盛已過
論俾人殺🐢先係當今第一日

依幾日HUPU幾個POST 20頁UP殺我皇

全盛時期既吾皇應該唔只咁少

當禾杜流=.=

今年你地應該多謝龜龜啦豬波又殺然波又殺, 無波打都殺

Bench 安東尼

搵左佐治半場控多啲波同走位c & s 做戰術比佢檔射

西書就 多啲剷籃分波

第一節尾二節頭收起用安東尼攻

第三四節打快先放龜刷數據

老實 全盛時期 一個kobe 一個james 真係被人殺到
唔係依家既龜同杜可以比較
尤其香討個陣殺kobe 講緊係100頁個po 都可以推爆幾個

一向都想龜打sg 似oladapo 咁但要個夾佢既pg 要六呎五六 防守好既

掛波衫了

真粉絲

加返個名好D事關有人可以偷圖扮自己

This is for you

波衫收藏家

最左邊個件波衫個位球員好撚柒，著出街唔怕醜既咩

所以tag都未剪

wow 暗星t-mac 紫龍更perfect

神🐢無敵

btw for話我成日踩鳩榮叔個幾件

求包養

燒！！！

包你妹

佢做G搵返黎既辛苦錢 有血有汗 咁都想呃

包我個妹做咩=.=

清有無諗住買退休package ？
有黑色AF1

?
LINK

記得有個McGee. c打 自爆

之後d巴打嚇到人地唔敢再入黎

比我30cm巨龍嚇親

你都無賓周

你縮陽啊

法國公海真係幾多印象流睇法下
E.g.登子防守監視器 榮縮單騎

唔止公海啦
依度咪又係有人咁覺得

被fb page教壞晒
連ALT都有人睇就知

下 事實wor 有咩覺唔覺得

+1

登登認真防守架話其實可以好勁 佢個身型大隻而不失速 只不過間唔中發夢
榮叔打擋拆聯盟頂級 今年命中率上升都係因為多左擋拆 打多左easy basket

25要攞到咩成績先說服到我呢啲hater

我第一次上女朋友屋企著Westbrook 波衫
咁我就遲到，有d唔好意思
但世伯都幾好人，話唔緊要啦我屋企咁偏僻
傾得幾開心原來佢都睇nba
見我著okc球衣就話melo過字母果下好型啊
屠湧功臣，我簡直他鄉遇故知原來都有人同我一樣中意okc melo
最後仲夾左隻雞髀過我，不過我食慣點鼓油，就入廚房拎

出到嚟成個氣氛唔同晒
我舊雞脾無左不特止，仲多左舊紫心蕃薯
我就半開玩笑話:乜白飯撈蕃薯咁過癮嘅
世伯就同我講:又中意melo又中意Westbrook ，食得咁雜啱你啊
我都心知不妙，唯有硬哽左佢算
點知伯父無打算放過我
冷笑道:要娶我個女，ok，五十萬
我低聲下氣咁話:外父你頭先話唔洗錢架喎
外父就話:嘻，你搶埋搶埋都唔少啦

外母呢個時候就無啦啦撘嗲:你要生一隊足球隊隊，射啊嘛，咁撚中意射

我開始覺得我發緊夢，我揸住我最後一根稻草
佢溫柔嘅笑容一如以往，令我安心不少
但令我奇怪嘅係佢無啦啦收起我對筷子
我就問佢:做咩啊汪達，我未食完喎？
佢谷起對笑眼答我:有三雙夠啦

我feel到個世界崩塌咁，我好想離開，正當我想企係身時，有人一手將我按住
係一直係房玩2k嘅細佬
佢托一托眼鏡話:我要打機你食埋我果份，反正你咁刷得

淨低發生嘅嘢我已經唔太記得，我依稀送我出門口心死嘅眼神，到我有返記憶我已經係就床到

大家估下我點追返女朋友

Too long don’t read

榮縮今年clutch time交足功課 同埋真係打得幾好
不過都唔可以無視horford 少帥等等既作用
特別係horford真係比人無視得最緊要

Ig同kd到底幾高
今日見佢地拍埋一齊一樣高咁

6’1 1

原來吾皇今日twitter自抽

Congrats @kobebryant!! Dayuumm man NOT1, NOT 2.. ok it is 2 jerseys going up! Amazing G and appreciate the inspiration from a far u didn't know growing up! #Ko8e24 #Mamba🐍 #Immortalized

Horford超超超超重要，無計佢無類性格、球風都極低調，戰述好多都靠佢組織串聯，同jokic 同類，不過佢傳波無咁有觀賞性，所以唔起眼，防守端永遠企係正確位置，差左身高臂展所限，保護籃板能力得上游水平，達唔到頂級。

喂屌，依番說話要同返xxx同xxxxxx講

又改名=.=

好想塞pick 到ayton

搵到柒碌防守戰犯了

Saric 防守真實正負值 PF 89/95
紅撚 SG 85/88
Brainless 70/94
Luwawu 86/101

無左mb 成隊76都係垃圾

唔講仲以為上年火箭攞冠軍添 吹到harden咁勁
咪又係輸比湧

真識波帝

起一起底先知

Saric上季單騎帶隊係贏到波

贏到明星賽後76人驚到要限佢出場時間到24分鐘。真心好撚痴線，為左tank而雪個rookie

pg13 極可能季中離開雷龜

暫時傳緊火箭，騎士

去火箭嘅
個陣真心同湧有得玩

拎安達神黎換

試下十連先
1

2

3

4

5

6

1

壞人已經係必出， 唔出根本薪金唔平衡
而且龜龜執到，有拆助攻神器

好似話eg, 王子， pj 任何一個都可能會做籌碼

個人偏向優先留pj ，有pg13, 王子都無位打

唯一唔捨得係eg

7投娜妹，打咁大篇野冇人理仲要比人負皮

預左
理性討論冇撚用 不過當留個底 下次有人再講就易搵出黎copy and paste

start
1

7

8

9

10

1001